認真問，大家估計琴晚有幾多人出咗去救手足

我地可以用呢個數字估計深黃基本盤

起碼10萬

最多人既時候去到獅子山附近（聽番黎）

佐敦至旺角企滿人有無十萬？

最少5萬

睇唔知邊度話40萬人

想知呢個真定假

我諗大約五至十萬

幾萬

我都唔知

二百萬基本盤

10萬

二百萬基本盤係包淺黃
尋晚出得一定唔止淺黃